Asus notebook爆mon 求助

Transformer mini
跌爛左個角
睇黎唔止爆左玻璃 仲爆左裡面 傷口見到電池
有冇維修推介?

暫時運作正常
好痛呀

自己換